多名支那藝人宣佈與西方品牌停止合作 包括陳偉霆、迪麗熱巴、易烊千璽

咁撚少？其他支那狗呢？
依家支那好嬲好嬲呀

賠錢啦
人地多謝你

What time is it?

最好啦

單方面違約點計

中共真係背後做左好多野
一齊含淚食草吧

迪麗熱巴都支持新疆種類滅絕

啲聲明又係得嗰一兩句
仲要 9 唔搭 8 嘅標點符號

成功故事

咁希特拉犯左咩罪，猶太人都未死曬

燒波鞋

全面加速

英皇咁架咩

Eason呢，會唔會俾小粉紅屌架

加油呀！中國人不吃這一套！

條乜鳩熱巴真係維吾爾人之恥

你估邊個傷啲呢
弱智

臭雞 有人仔睇住自己種族滅亡都冇所謂

港有港奸，維有維奸

着李寧啦

冇簽約架咩

最撚憎呢條閪婆
自己民族嘅同胞日日俾支那人蹂躪都可以視若無睹

馬騮戲, 過一排就會集體失憶, 冇左回事啦

支持

去過東突厥斯坦就知，嗰度D人根本唔係咁嘅面口

Fisherman以後只可以曬李寧波鞋
唔燒哂d炒款唔好話自己愛国

讓子彈飛一會

快D出聲停止合作喇
留名睇全部代言李寧牌

其餘呢？

有大陸撐 洗撚賠

喂喂喂
企開啲啦屌你老母

我：

呢d真係好消息黎
一個中國杯全世界

最撚仆街係呢種人

無問題，因為行中國法律

所有有關國家主權既法律爭議中共想點判就點判

支那人最叻雷聲大，雨點小。

全面脱鈎

個邏輯勁到

中国人只可以著柒牌, 穿李寧

真
唔解約隨時命都冇

世界大戰抹黑宇宙了can you feel

告返啲公司轉頭
公司賠錢啦

好似要賠錢
咁搞法 品牌fatfat

所以迪麗熱巴...?

停止合作，但出新鞋仍然會買

666 PH果d廢物呢？爺爺需要您

香港都大把呢d人，唔洗太意外

做雞補唔返D收入架wo

英皇藝人

繼續繼續，唔好俾佢停

Gimmick嚟 未必係維吾爾人

nike adidas可以起用日韓明星做亞洲區代言

遲啲就到你英皇
公司名充滿英帝國主義

陳佛𩃀乜水

我叫開迪麗熱雞巴

單春陳奕信呢

啱㗎喇 做得越肉酸越好

係囉，咁愛國，改名叫支蝗集團啦

愛因斯坦咁成功
證明當年納粹德國無種族清洗

講合約精神?

一係賠錢 一係Blacklist

adidas 有 blackpink 做 global ambassador 使撚用你啲支那閪

咪撚再同我搶波鞋啊屌你班支那豬

成日都覺得公司叫英皇但係奶共好滑稽

你覺得姐
支那法院會識得判，令負任不在支方

歷史文件無需履行

啱啦啱啦
咁仲好

強迫勞動，集中營，成班垃圾視而不見

成班傻西西

我估只會攞H&M祭旗其他牌子當睇唔到咩事都冇

like I care? 走啦
快d 迫埋個垃圾余文樂唔做化言人先

賠都要啦 想做飯冰冰咩
日日比高官....

正呀唔洗再睇到啲大陸閪既廣告係香港出現

你都癲 就係支那話禁 啲支那人私下先會搶得癲

記住以後唔好著呢啲牌子

喺支那講合約

法律有用就唔係叫大陸啦...

等睇一星期後冇事

點樣可以搞到班本來唔想停止合作ge 都要被迫停埋

想知世界仔蝗+2要出幾多聲明唔同品牌合作

邊撚個係陳偉霆?

你咪向中國法院申請要求賠償，一陣判返你賠償佢哋停止合作造成既損失都仲得。

小案講關係
中案講影響
大案講政治

去到政治層面, 國家係唔會輸

呢啲單方面停要唔要賠錢？

人哋合約有寫
須符合當地法律

唔合作，慳番廣告費，做特價咪又衝去買

中國特色司法體制
原告變被告是常識
冇肉十三億人民感情
閒閒地要西方品牌賠返13億出黎

who?

天祐東突

六點半更新最新名單

好撚正

Nba禁播

国家撐腰，解約唔撚駛賠

正
玩大佢
睇下點收科

其實同香港啲狗官一撚樣，搞9自己地方啲人

香港個班唔見有嘅？唔愛國？

估下啲廠跪唔跪

彭于晏唔係台灣人咩

全部blacklist, 永世不獲外國牌牌子做代言

咁的士陳夠香港

下面點 係咩app

香港精英就係呢啲級數

彭于晏

香港係中國

企係支共個邊都係雜種 對世界毫無貢獻

竟然有彭于晏

男神可以收皮了

陳立農都係台灣人啦

日日踩住自己族人嘅屍體風流快活！
呢啲臭雞人人得而誅之

咁歐陽娜娜咪又係台灣 奶共吸人仔自然就有佢名啦

其實講真，請你做代言人係你收錢，仲有啲有免費sponsor,如果個牌子冇料，又幾多人真係為咗星着柒衫
終止仲少咗筆開支

啱呀 抵制外國貨
中国人用国貨

呢條臭雞真係垃圾黎

劉亦飛中止咗同adidas合作未

一早收皮啦佢

仲好啦
唔駛畀呢班大陸西代言咁柒

未
估計差唔多了

幾時到 Chanel Dior 出聲
等睇d 明星同大brand 割

呢條垃圾唔係台灣國架咩？

正阿！成堆流量明星唔撚紅，用支那買關係叫pr推薦自己做代言人

反了反了，厲害了我的國

有錢就可以
支國人有錢，老豆老母都可以出賣

香港都大把港奸啦

呢鋪D大牌焗跟
因為歐盟罰款唔係人咁笨
罰到你公司立刻破產都得
所以應該無牌子會跪

其他支持都算
佢身為維吾爾人都支持清洗自己族群

原來中國合約係咁架？

陳奕迅都解咗約

大把貨買

鎖國啦

張約應該用支那法律
支那法庭一定判唔洗賠

咁撚麻煩好心啲大牌咪再搵支人啦

正呀

呢個撚樣之前完咗adi約之後好似冇簽任何約 食晒咁多家茶禮

終於唔洗再見到呢D大陸撚屌係廣告入面

用李寧啦屌你老母

加速

眼淚在心裡流

正呀 唔好俾佢停

最新：陳奕迅已解約

咪同香港藍絲一撚樣

成堆明星心諗仆街
以後係咪要拎個淘寶假袋

全部垃圾藝人
鍾意佢地既人都係

仲要間公司倒賠

賠錢啦偽人

咁少人係唔夠架

易祥玉璽 online game名？

推 !燒撚曬d Rolex la

屌你老母 eason

eason同adidas合作咗咁耐都

外國人不吃這一套

Eason都要奶？
佢同下面班偽人完全唔係同一皮喎

終於唔使再幻想陳奕迅係黃

廸麗熱巴

係支那做啲嘢先咁on9

終於唔駛見到佢地

支持！！

爛聲感染王

NIKE 同ADIDAS 係時候出限量版波鞋做下測試

跑步進入內循環

Eason

許光漢垃圾

James呢

要支持

終於可以兩分班賤種
唔駛佢地成日愛國又用西方野

支持的士手足、熱巴手足
鬧大佢

單方面違約使唔使賠錢

好撚好睇呢場戲！繼續，繼續！

終於等到呢一刻

見到 Nike，adidas，呢啲大 brand 近呢五至十年，
搵埋啲香港人根本唔撚識既支那藝人做大中華區代言人，
而家成班垃圾自己宣佈唔再代言，
唔該 Nike，adidas 快撚啲換走呢班傻閪，唔想再幫襯時比呢班垃圾污染我對眼

雞黎架咋..
你比錢殺埋佢老豆老母都得

跟車咁貼

「我司」真係好柒
一見倒「我司」就唔敢睇

史太林夠係格魯吉亞人，做咗主席照搞露西亜化，冇停止過迫害、歧視自己嘅「同胞」，格魯吉亞人到而家都係超憎佢

唔信得咁少

商場呢 ? 唔終止租約 ?
電視台呢 ? 廣告係咁播
淘寶呢 ? 仲有得賣
。。。

歷史文件

強烈建議揾香港良心藝人代言
香港市場都唔細~~

Lok666會點呢

而家有十三億支那人, 南京大屠殺無發生過

傷害中國人民感情
賠都賠死佢喇
仲講合約

成班懶型咁抵制以為好齊心愛國
等睇班垃圾最後會食回頭草

做咩用iphone出post

屌！咪撚停啊， 加速啊

趕外資 鎖國

中国人不吃这一套！支持国货！-来自iphone 12

一陣 蘋果 微軟 google 一齊加入 我睇佢地撐得幾耐

Iphone用家

支那人

我屍先啱，橫掂都無左靈魂

林鄭都土生土長

嘩，咁Nike 咪好撚驚？

呢條賤種真係最低賤

用「敝公司」唔得既咩

屌你老味，d殘體字睇到好撚辛苦

終於唔使經過啲舖頭門口見到班柒頭

d合約條款係唔係寫左如果有抹黑中國
就可以單方面解約

唔係既話佢地真係有米
如果真係會賠合約

支持封廠

6號又贏

支持！咱們中國不吃這套

唔講都唔知依堆偽人有代言

佢地支持新疆綿個機會大d 啦兄弟

on9仔
返去代言柒牌，李寧牌啦

外國嘢你哋襯唔起

唔會跪啦,又唔係第一日玩,好明顯西方政府落左命令要表態

快d割， 我地全球暴買被割產品， 21世紀仲以為自己明星out唔out呀！

支那法庭
你真係太天真

咁大筆收入
內循環邊賺到咁多

英蝗藝人

sleeping

滴蠟熱雞巴啊

真係痴撚線

支那人覺得敝字等於踩低自己，

笑死人咩
佢地世界觀係 自己就係世界

點解 得 幾隻 支那狗 咁少………………

Adidas喺香港用香港人嘅樂隊主音做代言已經夠

其實我x係日式軍隊到嚟. 我方, 我軍之類都係. 班支那人用緊日式語言都唔知

仲有班人唔肯面對陳奕迅已跪
又幫佢搵藉口
難為楊千嬅容祖兒次次都死得好慘烈

好撚想知d明星之後可以著咩鞋出街

榮譽支那人

笑撚死 遲啲支那藝人就會補上做代言 你愛國唔做大把自己人爭住做

支那過一排就瀨皮

最好禁晒外國牌子
睇下d星出show會唔會著柒牌
希哥fish lok d潮牌係咪crossover李寧

Jlin 同安踏簽又幾撚醒wo
而家可以當無事發生

李寧牌全面進場

而

屌 到而仲要係到自欺欺人 冇得救

余文樂條契弟呢 成屋都係呢鞋喎

佢都有今日啦 著貴哂啲鞋
著361啦

wai解約唔緊要，扔返晒d讚助品先